# HeapOverflow
Учебный проект для курса Web-технологии VK education.

## Описание проекта
Сервис позволит пользователям Интернета задавать вопросы и получать на них ответы. Возможности комментирования и голосования формируют сообщество и позволяет пользователям активно помогать другим.

## Используемые технологии
* Python + Django.
* База данных – MySQL.
* Верстка выполняется с использованием Twitter Bootstrap.
* Взаимодействие интерфейса с пользователем обеспечивается JavaScript.
* Для авторизации и хранения пользователей используется приложение django.contrib.auth.
## Автор

[Спиридонов Даниил](https://gitlab.com/spiriddan)

